msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-31 19:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-12 09:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /ExoticGarden/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3031\n"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:132
msgid "&aExotic Garden"
msgstr "&a異國情調花園"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:133
msgid "&aExotic Garden - Plants and Fruits"
msgstr "&a異國情調花園｜植物與水果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:134
msgid "&aExotic Garden - Ingredients and Tools"
msgstr "&a異國情調花園｜配料與工具"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:135
msgid "&aExotic Garden - Food"
msgstr "&a異國情調花園｜食物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:136
msgid "&aExotic Garden - Drinks"
msgstr "&a異國情調花園｜飲料"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:137
msgid "&5Exotic Garden - Magical Plants"
msgstr "&5異國情調花園｜魔法植物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:141
msgid "Kitchen"
msgstr "廚房"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:146
msgid "&bIce Cube"
msgstr "&b冰塊"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:150
msgid "Grape"
msgstr "葡萄"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:151
msgid "Blueberry"
msgstr "藍莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:152
msgid "Elderberry"
msgstr "接骨木莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:153
msgid "Raspberry"
msgstr "樹莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:154
msgid "Blackberry"
msgstr "黑莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:155
msgid "Cranberry"
msgstr "蔓越莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:156
msgid "Cowberry"
msgstr "越橘"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:157
msgid "Strawberry"
msgstr "草莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:159
msgid "Tomato"
msgstr "番茄"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:160
msgid "Lettuce"
msgstr "萵苣"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:161
msgid "Tea Leaf"
msgstr "茶葉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:162
msgid "Cabbage"
msgstr "高麗菜"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:163
msgid "Sweet Potato"
msgstr "番薯"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:164
msgid "Mustard Seed"
msgstr "芥末種子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:165
msgid "Curry Leaf"
msgstr "咖哩葉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:166
msgid "Onion"
msgstr "洋蔥"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:167
msgid "Garlic"
msgstr "大蒜"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:168
msgid "Cilantro"
msgstr "香菜"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:169
msgid "Black Pepper"
msgstr "黑胡椒"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:171
msgid "Corn"
msgstr "玉米"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:172
msgid "Pineapple"
msgstr "鳳梨"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:174
msgid "Red Bell Pepper"
msgstr "紅甜椒"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:176
msgid "Oak Apple"
msgstr "橡木蘋果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:176
msgid "Oak Apple Juice"
msgstr "橡木蘋果汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:177
msgid "Coconut"
msgstr "椰子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:177
msgid "Coconut Milk"
msgstr "椰奶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:178
msgid "Cherry"
msgstr "櫻桃"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:178
msgid "Cherry Juice"
msgstr "櫻桃汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:179
msgid "Pomegranate"
msgstr "石榴"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:179
msgid "Pomegranate Juice"
msgstr "石榴汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:180
msgid "Lemon"
msgstr "檸檬"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:180
msgid "Lemon Juice"
msgstr "檸檬汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:181
msgid "Plum"
msgstr "梅子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:181
msgid "Plum Juice"
msgstr "梅子汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:182
msgid "Lime"
msgstr "萊姆"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:182
msgid "Lime Juice"
msgstr "萊姆汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:183
msgid "Orange"
msgstr "柳橙"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:183
msgid "Orange Juice"
msgstr "柳橙汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:184
msgid "Peach"
msgstr "水蜜桃"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:184
msgid "Peach Juice"
msgstr "水蜜桃汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:185
msgid "Pear"
msgstr "梨子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:185
msgid "Pear Juice"
msgstr "梨子汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:186
msgid "Dragon Fruit"
msgstr "火龍果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:186
msgid "Dragon Fruit Juice"
msgstr "火龍果汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:190
msgid "Dirt"
msgstr "土"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:193
msgid "Coal"
msgstr "煤炭"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:196
msgid "Iron"
msgstr "鐵"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:199
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:202
msgid "Copper"
msgstr "銅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:205
msgid "Aluminum"
msgstr "鋁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:208
msgid "Tin"
msgstr "錫"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:211
msgid "Silver"
msgstr "銀"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:214
msgid "Lead"
msgstr "鉛"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:217
msgid "Redstone"
msgstr "紅石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:220
msgid "Lapis"
msgstr "青金石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:223
msgid "Ender"
msgstr "終界珍珠"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:226
msgid "Quartz"
msgstr "石英"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:229
msgid "Diamond"
msgstr "鑽石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:232
msgid "Emerald"
msgstr "綠寶石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:236
msgid "Netherite"
msgstr "獄髓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:240
msgid "Glowstone"
msgstr "螢光石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:243
msgid "Obsidian"
msgstr "黑曜石"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:246
msgid "Slime"
msgstr "史萊姆球"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:249
msgid "&rCrook"
msgstr "&r鉤子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:249
msgid "&7+ &b25% &7Sapling Drop Rate"
msgstr "&7+ &b25% &7樹苗掉落率"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:253
msgid "&rGrass Seeds"
msgstr "&r草種子"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:253
msgid "&7&oCan be planted on Dirt"
msgstr "&7&o可以種植在泥土上"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:295
msgid " Sapling"
msgstr "樹苗"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:304
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:308
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:344
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:346
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:348
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:350
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:37
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:41
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:45
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:49
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:53
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:57
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:61
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:65
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:69
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:73
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:114
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:119
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:124
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:129
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:134
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:139
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:144
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:149
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:154
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:159
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:164
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:169
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:174
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:179
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:184
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:189
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:194
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:199
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:204
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:209
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:214
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:219
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:224
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:230
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:235
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:240
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:245
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:250
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:255
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:260
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:265
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:270
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:275
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:280
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:285
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:290
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:295
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:300
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:305
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:310
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:315
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:320
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:325
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:330
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:335
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:340
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:345
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:350
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:355
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:360
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:365
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:370
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:375
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:380
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:385
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:390
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:395
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:400
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:405
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:410
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:415
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:420
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:425
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:430
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:435
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:440
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:444
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:449
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:454
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:459
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:464
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:469
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:474
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:479
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:484
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:489
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:493
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:497
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:502
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:507
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:512
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:517
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:522
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:527
msgid "&7&oRestores &b&o"
msgstr "&7&o恢復 &b&o"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:304
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:308
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:344
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:346
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:348
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:350
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:37
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:41
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:45
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:49
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:53
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:57
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:61
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:65
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:69
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:73
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:114
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:119
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:124
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:129
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:134
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:139
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:144
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:149
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:154
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:159
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:164
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:169
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:174
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:179
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:184
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:189
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:194
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:199
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:204
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:209
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:214
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:219
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:224
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:230
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:235
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:240
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:245
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:250
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:255
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:260
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:265
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:270
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:275
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:280
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:285
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:290
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:295
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:300
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:305
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:310
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:315
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:320
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:325
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:330
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:335
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:340
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:345
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:350
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:355
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:360
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:365
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:370
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:375
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:380
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:385
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:390
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:395
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:400
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:405
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:410
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:415
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:420
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:425
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:430
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:435
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:440
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:444
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:449
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:454
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:459
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:464
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:469
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:474
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:479
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:484
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:489
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:493
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:497
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:502
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:507
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:512
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:517
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:522
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:527
msgid " &7&oHunger"
msgstr " &7&o飽食度"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:308
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:350
msgid " Pie"
msgstr "派"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:336
msgid " Bush"
msgstr "灌木叢"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:344
msgid " Juice"
msgstr "果汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:346
msgid " Smoothie"
msgstr "冰沙"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:348
msgid " Jelly Sandwich"
msgstr "果醬三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:366
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:384
msgid " Plant"
msgstr "植物"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGarden.java:379
msgid "&rMagical Essence"
msgstr "&r魔法精華"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:15
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/Kitchen.java:39
msgid "&eKitchen"
msgstr "&e廚房"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:15
msgid "&rThis item must be made"
msgstr "&7這個物品必須"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:15
msgid "&rin a Kitchen"
msgstr "&7在廚房中製作"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:16
msgid "&7Breaking Grass"
msgstr "&7破壞雜草"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:17
msgid "&aHarvesting a Tree"
msgstr "&a採收一棵樹"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:17
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:18
msgid "&rYou can obtain this Item by"
msgstr "&7你可以透過"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:17
msgid "&rharvesting the shown Tree"
msgstr "&7對應的樹獲得"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:18
msgid "&aHarvesting a Bush"
msgstr "&a採收一顆灌木叢"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/ExoticGardenRecipeTypes.java:18
msgid "&rharvesting the shown Bush"
msgstr "&7對應的灌木叢獲得"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:37
msgid "&aLime Smoothie"
msgstr "&a萊姆冰沙"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:41
msgid "&4Tomato Juice"
msgstr "&4番茄汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:45
msgid "&cWine"
msgstr "&c葡萄酒"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:49
msgid "&eLemon Iced Tea"
msgstr "&e檸檬冰茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:53
msgid "&dRaspberry Iced Tea"
msgstr "&d樹莓冰茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:57
msgid "&dPeach Iced Tea"
msgstr "&d水蜜桃冰茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:61
msgid "&4Strawberry Iced Tea"
msgstr "&4草莓冰茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:65
msgid "&cCherry Iced Tea"
msgstr "&c櫻桃冰茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:69
msgid "&6Thai Tea"
msgstr "&6泰式奶茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:73
msgid "&rPumpkin Bread"
msgstr "&r南瓜麵包"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:78
msgid "&rMayo"
msgstr "&r美乃滋"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:82
msgid "&eMustard"
msgstr "&e芥末醬"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:86
msgid "&cBBQ Sauce"
msgstr "&c烤肉醬"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:90
msgid "&rVegetable Oil"
msgstr "&r植物油"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:94
msgid "&rCornmeal"
msgstr "&r玉米粉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:98
msgid "&rYeast"
msgstr "&r酵母"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:102
msgid "&8Molasses"
msgstr "&8糖蜜"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:106
msgid "&rBrown Sugar"
msgstr "&r紅糖"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:110
msgid "&rCountry Gravy"
msgstr "&r鄉村肉汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:114
msgid "&rChocolate Bar"
msgstr "&r巧克力塊"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:119
msgid "&rPotato Salad"
msgstr "&r馬鈴薯沙拉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:124
msgid "&rChicken Sandwich"
msgstr "&r雞肉三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:129
msgid "&rFish Sandwich"
msgstr "&r魚排三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:134
msgid "&rBagel"
msgstr "&r貝果"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:139
msgid "&rEgg Salad"
msgstr "&r雞蛋沙拉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:144
msgid "&4Tomato Soup"
msgstr "&4番茄湯"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:149
msgid "&cStrawberry Salad"
msgstr "&c草莓沙拉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:154
msgid "&cGrape Salad"
msgstr "&c葡萄沙拉"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:159
msgid "&rChicken Curry"
msgstr "&r咖哩雞"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:164
msgid "&rCoconut Chicken Curry"
msgstr "&r椰香咖哩雞"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:169
msgid "&6Biscuit"
msgstr "&6餅乾"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:174
msgid "&rBiscuits and Country Gravy"
msgstr "&r鄉村肉汁餅乾"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:179
msgid "&rCheesecake"
msgstr "&r起司蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:184
msgid "&cCherry Cheesecake"
msgstr "&c櫻桃起司蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:189
msgid "&9Blueberry Cheesecake"
msgstr "&9藍莓起司蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:194
msgid "&6Pumpkin Cheesecake"
msgstr "&6南瓜起司蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:199
msgid "&6Sweetened Pear Cheesecake"
msgstr "&6梨子起司蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:204
msgid "&8Blackberry Cobbler"
msgstr "&8黑莓脆皮餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:209
msgid "&rPavlova"
msgstr "&r帕芙洛娃"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:214
msgid "&6Corn on the Cob"
msgstr "&6玉米棒"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:219
msgid "&rCreamed Corn"
msgstr "&r奶油玉米"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:224
msgid "&rBacon"
msgstr "&r培根"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:230
msgid "&rSandwich"
msgstr "&r三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:235
msgid "&rBLT"
msgstr "&r培根生菜番茄漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:240
msgid "&rLeafy Chicken Sandwich"
msgstr "&r生菜雞肉三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:245
msgid "&rLeafy Fish Sandwich"
msgstr "&r生菜魚排三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:250
msgid "&rHamburger"
msgstr "&r漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:255
msgid "&rCheeseburger"
msgstr "&r起司漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:260
msgid "&rBacon Cheeseburger"
msgstr "&r培根漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:265
msgid "&rDeluxe Cheeseburger"
msgstr "&r豪華起司漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:270
msgid "&rGarlic Bread"
msgstr "&r大蒜麵包"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:275
msgid "&rGarlic Cheese Bread"
msgstr "&r大蒜起司麵包"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:280
msgid "&rCarrot Cake"
msgstr "&r胡蘿蔔蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:285
msgid "&rChickenburger"
msgstr "&r雞肉漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:290
msgid "&rChicken Cheeseburger"
msgstr "&r雞肉起司漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:295
msgid "&rBacon Burger"
msgstr "&r培根漢堡"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:300
msgid "&rBacon Sandwich"
msgstr "&r培根三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:305
msgid "&rTaco"
msgstr "&r墨西哥塔可"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:310
msgid "&rFish Taco"
msgstr "&r墨西哥魚肉塔可"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:315
msgid "&rStreet Taco"
msgstr "&r墨西哥街頭塔可"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:320
msgid "&cJammy Dodger"
msgstr "&c樹莓汁餅乾"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:325
msgid "&rPancakes"
msgstr "&r鬆餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:330
msgid "&rBlueberry Pancakes"
msgstr "&r藍莓鬆餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:335
msgid "&rSweet Berry Pancakes"
msgstr "&r甜莓鬆餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:340
msgid "&rFries"
msgstr "&r薯條"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:345
msgid "&rPopcorn"
msgstr "&r爆米花"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:350
msgid "&rPopcorn &7(Sweet)"
msgstr "&r爆米花&7（甜）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:355
msgid "&rPopcorn &7(Salty)"
msgstr "&r爆米花&7（鹹）"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:360
msgid "&rShepard's Pie"
msgstr "&r牧羊人派"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:365
msgid "&rChicken Pot Pie"
msgstr "&r雞肉酥皮派"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:370
msgid "&rChocolate Cake"
msgstr "&r巧克力蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:375
msgid "&rCream Cookie"
msgstr "&r奶油餅乾"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:380
msgid "&rBlueberry Muffin"
msgstr "&r藍莓瑪芬"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:385
msgid "&rPumpkin Muffin"
msgstr "&r南瓜瑪芬"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:390
msgid "&rChocolate Chip Muffin"
msgstr "&r巧克力脆片瑪芬"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:395
msgid "&rBoston Cream Pie"
msgstr "&r波士頓奶油派"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:400
msgid "&rHot Dog"
msgstr "&r熱狗"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:405
msgid "&rBacon wrapped Cheese filled Hot Dog"
msgstr "&r培根起司熱狗"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:405
#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:415
msgid "&7&o\"When I chef\" - @Eyamaz"
msgstr "&7&o「當我當廚師時」－@Eyamaz"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:410
msgid "&rBBQ Bacon wrapped Hot Dog"
msgstr "&r燒烤培根熱狗"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:410
msgid "&7&o\"wanna talk about hot dogs?\" - @Pahimar"
msgstr "&7&o「想來談談些熱狗嗎？」－@Pahimar"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:415
msgid "&rBBQ Double Bacon wrapped Hot Dog in a Tortilla with Cheese"
msgstr "&r燒烤雙層培根玉米熱狗"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:420
msgid "&aSweetened Tea"
msgstr "&a甜茶"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:425
msgid "&6Hot Chocolate"
msgstr "&6熱巧克力"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:430
msgid "&6Pinacolada"
msgstr "&6鳳梨可樂達"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:435
msgid "&cChocolate Strawberry"
msgstr "&c巧克力草莓"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:440
msgid "&eLemonade"
msgstr "&e檸檬水"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:444
msgid "&rSweet Potato Pie"
msgstr "&r番薯派"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:449
msgid "&rLamington"
msgstr "&r萊明頓蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:454
msgid "&rWaffles"
msgstr "&r格子鬆餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:459
msgid "&rClub Sandwich"
msgstr "&r總匯三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:464
msgid "&rBurrito"
msgstr "&r墨西哥捲餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:469
msgid "&rChicken Burrito"
msgstr "&r墨西哥雞肉捲餅"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:474
msgid "&rGrilled Sandwich"
msgstr "&r烤起司豬肉三明治"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:479
msgid "&rLasagna"
msgstr "&r千層麵"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:484
msgid "&rIce Cream"
msgstr "&r冰淇淋"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:489
msgid "&6Pineapple Juice"
msgstr "&6鳳梨汁"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:493
msgid "&6Pineapple Smoothie"
msgstr "&6鳳梨冰沙"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:497
msgid "&rTiramisu"
msgstr "&r提拉米蘇"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:502
msgid "&rTiramisu with Strawberries"
msgstr "&r草莓提拉米蘇"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:507
msgid "&rTiramisu with Raspberries"
msgstr "&r樹莓提拉米蘇"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:512
msgid "&rTiramisu with Blackberries"
msgstr "&r黑莓提拉米蘇"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:517
msgid "&rChocolate Pear Cake"
msgstr "&r巧克力梨子蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:522
msgid "&cApple Pear Cake"
msgstr "&c蘋果梨子蛋糕"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/FoodRegistry.java:527
msgid "&cStuffed Red Bell Pepper"
msgstr "&c焗釀甜椒"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/Kitchen.java:39
msgid "&a&oYou can make a bunch of different yummies here!"
msgstr "&a&o你可以在這裡做一大堆不同的美食！"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/Kitchen.java:39
msgid "&a&oThe result goes in the Furnace output slot"
msgstr "&a&o剛出爐的香噴噴美食可以在熔爐輸出槽拿到"

#: src/main/java/io/github/thebusybiscuit/exoticgarden/items/Kitchen.java:39
msgid "&oBrick Stairs (upside down)"
msgstr "&o紅磚階梯（上下顛倒）"

